今次啲大陸騙徒用中國移動黎玩

中國移動香港防詐騙緊急提示: 本公司得悉有客戶收到懷疑冒認本公司的詐騙電話錄音，通知其因不同原因而被暫停服務，隨後被轉接至騙徒，要求客戶提供資料及轉帳。請注意：本公司不會致電客戶索取個人資料及要求客戶進行任何轉賬，我們強烈呼籲客戶如對來電號碼有懷疑，請拒絕接聽或回覆。如對來電者身份有懷疑，請致電客戶服務熱線29458888核實，或致電香港警務處反詐騙協調中心「防騙易」熱線18222查詢。敬請提高警覺，慎防受騙。

啱先有個 土耳其

信果個都弱智

今日收過1次
唔俾我講廣東話,要講普通話